一人一樣單機係屋企一定要做既事

打大東瓜

開大聲睇av

自打

垃圾淨係識打丁

用英文講嘢

我成日用日文自己同自己講野 係咪好痴線

大大聲唱歌同鳩叫

拎阿爸著左未洗既孖煙通黎聞

巴打你。。

必做啦呢o的

屌地板

勁 識日文

愛上我了沒有

地板無窿

試過係床上面練空翻

打Lol

rtct外賣一個人慢慢食

成日用德日俄三語自己同自己對話

勁

我有時會溝，例如條街有人鳩叫嘈親我，我會話what the fuck is あいつ doing there

我張床無咁大

屋企有無人都打嫁啦

我岩岩食完

比其他人聽到都唔知點算

訓sofa

statement多數用英文
感受同諗法多數用日文
あっちいー呀いてぇ呢啲用日文順好多，英文表達唔到

二姑二姑

我會直接用我第一個諗到既語言
例如"呢條臭閪"就會講сука
"屌"會講verdammte Scheisse

做痴線佬都咁文學
我只係屋企人唔識日文先用日文同自己講野 等人地聽唔明

人生一大享受

係, 叫春果陣通常用俄文

做乜鳩

屌一個字都咁撚長嘅喂

痴撚線

真係有呢個字 以為鳩up

可唔可以用呢個語音唱返陳庭佳段rap出嚟

全裸

我鐘意打開門痾屎

下? 無啦啦全裸好怪

今日好凍

我鐘意對住飯盒柯屎

但係打開門痾屎會令我回想返以前祖先喺森林打獵嘅日子

特登等其他人痾完屎你先痾囉，個廁板仲暖

鮮茄滑蛋飯

In DBS gibt es ein хуй
Его зовут 陳廷佳, 陳廷佳
Schei-schei-schei-schei-schei-scheisse
Schei-schei-schei-schei-schei-scheisse
Fick-fick-fick-fick-fick-dein'-Mutter 陳廷佳陳廷佳
Schei-schei-schei-schei-schei-scheisse
Schei-schei-schei-schei-schei-scheisse
Fick-fick-fick-fick-fick-dein'-Mutter 陳廷佳陳廷佳

笑撚咗